支線任務：嶺南人集會罷免何君堯

大西北大學做野

「校友日2019」取消 嶺南人自組「Homecoming Day」

母校屹立，風波不搖，然現任校董何君堯，其言行卻備受廣大市民唾棄，聲名狼藉，恥與為伍！若何續居我校校董之位，實讓我輩嶺南人蒙受污名，有損我校百年清譽。

即使「校友日2019」因故取消，但回家之路從沒中斷！現號召一眾紅灰嶺南人於本週末7月27日回家一聚，向校方表達罷免何氏校董一職之訴求，以保母校光風。

日期：2019年7月27日（星期六）
時間：上午11時至下午2時
地點：嶺南大學

風雨無阻，727，回家！

#不要黑校董
#罷免何君堯
#掃黑除惡
#保嶺存博

tg：

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

事實上校董會吹佢唔脹 何君堯係政府委任

撞時間？
2點直接過元朗？
早少少啦好嘛

你元朗準時起到步先算啦

香港警察向黑社會屈服
打擊香港人遊行集會自由

幫推

集會完會唔會拉隊去元朗行街

集會完就去元朗架啦

嶺南去元朗講緊半個鍾都唔洗

推

大力推

西鐵兆康去朗屏，我相信無兩個字咁耐，無錯啦，只係九分鐘